請問我和平集會驚肚餓，帶定d 生果有冇犯法

例如榴槤呀，比人周到會唔會告我藏有攻擊性武器？？

唔會啦傻既食野人之常情 但係你點開個榴槤係咪要工具

食生果要點開呀

你唔帶工具去開 即係你根本唔係拎去食 咪犯法囉

你唔係支那狗， 唔俾食生果， 支那狗先可以帶刀食水果， 收香港納稅人錢既警畜話

刀仔點開榴槤呀大哥
個殼咁硬拎把大把啲先得㗎嘛

西瓜刀，到時切西瓜

呢個呀叔帶刀咁危險都冇俾人拉警察係咪選擇性執法

榴槤乜乜乜

如果淨係帶榴槤、椰子、胡桃

用狗頭開